[黃色講波圈] 85台有黃絲評述員陳偉豪，邊個唔撐就係鬼！

大豪咁黃都唔撐？
大家唔想輸既即刻同我開85台撐手足

thx

樓主五毛狗
唔好回

冇人睇韓職？
係咪唔記得韓國手足幾咁撐我哋香港人？
估唔到大家咁忘恩負義

韓國真係好屈機嘅國家

禮志另計

米白痴啦5毛

我無$收